東涌差館被掟氣油彈補充

東涌記者比較少，容我係到作補充。
好多人話掟門口無用，其實當時幾個手足掟門口，另外近十個手足掟停車場!
停車場入面係有兩隊防暴中左汽油彈。混亂中聽到防暴就呼一聲:唔好啊!
而且除左汽油彈外，仲有強水彈混雜其中。
其次，東涌香港地亦有被放火，燒到含含聲。
最後，係有好多狗車同一群防暴進入左東涌裕東苑大肆搜查!
我點知?當時狗屋出面係有小貓幾位街坊圍觀。

推

Ho ball

好暴力

今日東涌

多謝手足

正評推

有冇燒到狗肉狗車

唔好再掟唔好再掟到人嗌唔好

感謝手足無私付出🙏🏻

今日好勁 平時無咩聽東涌

實在做得太唔好

唔好呀~~~~~~

正常文匯大公東方cctvb影唔到既
我會信係手足做
不過都係果句
FC唔到既野，其實無必要比人帶風向去討論割唔割

眼見有位咩袋防暴個袋着火。

有冇人被狗咬？
所有手足宜家安全？

唔好出片 唔好出圖
thanks

真快閃

多謝呢班手足，東涌藍田西灣河都增強時，其他首都大國就唔駛咁大壓力

東涌將會係我地翻身之地

好感動，真係好感動 終於長大

好波

手足做得好

仲講依啲?出得去就要保護好自己。街坊唔影記者都影啦。不如去direct記者del新聞?

加油
繼續努力

相 片嗰啲唔想睇咁多 唔洗放咁多

唔好日日去，通常跟住果幾日都會有埋伏

係，唔想睇
唔洗些牙

叻仔 啲車沒保險㗎

you are not alone
聽日交俾我地

借位推

11.11 上水一少年眼部中槍 點解無人提!!!!!!

高溫燒滾了我一切

我睇到好撚興奮

［罷工戰術］成本低作用高，我覺得成效好高。推

谷到訓唔撚著

天氣凍，乾燥姐

好撚勁

黑警: 唔好唔燒我

遠程物理射手HKLOL

要訓lu 晚安聽朝見

市民記得要同警暴力割蓆

班強姦犯有無死
希望燒左犯案工具

晚晚係咁做唔駛半個月，狗隊棄械投降

重要嘅係以我所知東涌手足全身而退

強烈譴責

無人做過呀
一定係俾雷劈先著火
仲行緊街嘅小心d

黑狗抵撚死
Well Done!!!

最緊要安全
唔好玩到心雄
要不被捕

ho ball

訓前既好消息 聽朝見

禁錯負皮sorr

支持

停車場先係重點

Yeah有肉食

唔好呀～唔好呀～

well done

本日首都

靜靜地贏 都市傳說

東涌手足一直被世人遺忘
今日終於出頭

頭盔呢

thanks, and最緊要手足平安

好叻

全日黎計中午有2個被捕

靜靜地就夠
多謝通知

玩一日好啦 之後一至兩星期實佈防
唔好掉易輕心

無論宇宙壓力都將我壓低

唔好啊

S

之前經過東涌 以為係好藍
一去到個巴士站 屌係我見過最大既連儂牆
直頭係連儂站
我個刻仲諗原來東涌咁黃
今日睇埋朝早同夜晚d片
真係黃到入心

E

我最反對暴力架啦

拉

前排俾人清曬
但係已經復活緊

大叔已射

好危險

好波 所有手足一定要走得甩

手足好野

其實唔係
今朝發夢真係比人鬧到以為黃 2 : 8 藍

好波！

差唔多復修完成

岩，千祈唔好同一樣野短期內做兩次

勇武

東涌手足要轉玩法
同埋小心有便衣跟尾狗

你地已經幫其他區手足振奮下士氣繼續努力
千萬唔好自己受傷

Push

手足加油
我個區都好藍 但仲有好多同路人係黃

推 good job

今日東涌op

東涌俾班蝗佔據左太耐東涌真香港人太壓抑。

我睇到係警察自己放火

咁做唔岩架

全港第一單手足被跟尾上樓拉人就係東涌

第一眼睇錯 以為燒中春袋開心咗野

和理非街坊係完全唔夠

我愛東涌手足

手足好波

我就係要依啲

燒狗肉

完美 完全接受範圍以內 中狗 應該要開香檳

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

咪撚戇鳩，破窗效應嘅嘢比想像中嚟得有效好多。

短期內唔好再學
一定有防備

東涌係咪要爭住唔做最尾做成就解鎖嘅地方

我愛手足

因為個站周邊多私樓，又係比較新，比較少廢老

今日之星

我尋日聽到有兩個幫手睇場嘅姨姨係到討論時事 一個姨姨話東方日報話乜乜乜 另一個姨姨話東方奸架 唔好再睇啦 嗰個姨姨即刻尷尬笑話係咩 咁以後唔睇啦 haha

勁得意個姨姨

愛你們
鼓舞人心

唔好呀

班死強姦犯終於玩完
增兵東涌又到第個區玩完

激到勇武變lonely wolf班強姦犯就奶硬野

Well done

唔好呀

笑撚左出聲

唔咩好姐 驚咪唔好番工囉

仲未有TG食

東涌戰鬥力突然挑戰全港三甲

樓主你連街坊都唔係 你係屋企 D圖係網上流傳架咋

我係咩人又要同你交代?咩圖清咪用咩圖。

睇到啲字都扯扯哋

咁扔法掂唔掂架

講還講唔好貼圖/片

加油！！！

唔好啊!

好人一生平安

暴力

好治癒

感激東涌手足

東涌 先得一分~

唔好！停！唔好！停啊！

混亂中聽到防暴就呼一聲:唔好啊

驚？

東涌好野

一定要小心唔好比人跟！
唔好比藍屍捉到報串！

NICE

正啊

原來得件衫防火 袋個啲唔防
千祈唔好向人丟

How to you like them cooked ?
WELL DONE!

好正

停車場d車點？

其實我從未去過東涌

電光火石間睇唔到

住東涌嘅人好易俾狗跟，出邊上巴士要小心

慘慘豬
大蛇架車mola mola

含含聲冚冚聲

我淨係睇到一班防暴喺度 bbq，差啲搞到火燭

防暴：唔好 停呀！

保險包唔包架
暴動喎

24小時無間斷同綠甴曱玩
朝早區區開花
半夜就快閃掟下野

呢個真

仲有入大澳嗰邊啲牛屎生蕃
藍到黑 啲村掛支持暴警海報

岩

首都名銜又有新嘅競爭對手了

今次係做得非常好
我睇到拍手掌

想爭首都？

淨係睇字都覺得興奮

買去支香檳慶祝先

謝謝手足

今日東涌真係勁撚少記者 屯門 天水圍都係極少

本人不鼓勵犯法行為
清楚垃圾除外

勁，成功！

如果當日大家係旺角警署門口咁做，d 警察仲有冇咁亂黎？
唔好講割唔割呢 d 廢話，冇本事做既人冇資格割

東涌手足好勇

推 多謝

唔好再掟喇

隻狗廢撚到

強水同火好夾

當警察衝到嚟就捉到你個時，試下唔好背住走，應該好似上面咁

東涌牛又得一分

勁喎東涌！

有冇超過十成熟

東涌手足一下子超前其他區

唔完美，可以改善

唔好 停啊

Thanks

割咩姐，燒狗已經係全民共識咁濟，我希望對家幫埋手助攻添啊

衲Dee 開餐了

完全正確
要等班狗同藍屍識驚

正呀！其他區學嘢

千祈唔好 火燒休班狗

唔好？

你哋開槍殺人、強姦女人、掉人落樓就好？

東涌好波

口講得㗎喇
唔洗片唔洗相

Jeng 多謝手足

之前和你塞咪食過

nice

唔理邊撚個

只要燒到共產黨及其手下就係自己友

東涌人

勁呀東涌

光頭劉犬話齌，千祈唔好以為冇後結

東涌原來咁激

好味！

轉其他區了
每日輪住轉

最重要

靜靜地贏呀

正

唔好燒車，保險唔賠架

喜聞樂見。

振奮士氣，各區教材

係。
東涌義士應該係區內客，
大家小心。

Well done!

唔好呀！

最緊要呢句。

東涌手足依兩日好高質

唔好自滿呀

東涌人好勁，
尋日趕到班黑警走嘅係咪都係東涌？
嗰條片loop好多次，
增加士氣。

狗在做
天在看
隻隻狗都要還

燒到佢地啲車點算

東涌地鐵站有開好多人返工

攞唔攞到恂職香檳獎金

無錯大家都愈戰愈強

狗肉燒到well done定good job?
可惜聽唔到佢地嗌唔好

要訓斥下先

Btw 今日小心殺人犯報仇 同一樣招數連續做...

汽

靜靜地贏啦

東涌根本唔夠狗
我地大埔兩間大狗屋

Dont 衝

辛苦晒

宜家東涌冇人？

啱

好叻仔啊

成日有班傻佬叫人唔好post圖。都on99

東涌呢兩日真係MVP

Ching ho bal

嘩

後起之秀

嘩唔好呀

靜靜地贏

超過十成熟
well done+

屌一齊衝呀

有大把廢老/港豬/印度閪返工

路好鬆懈 明顯東涌狗經驗少同輕裝

到時call消防會唔會慢幾拍

強水彈呢個名幾好 強力水彈

東涌手足well done

辛苦了

勁呀

P

一定要小心

都拉到

呢位手足完美示範咩叫且退且戰

正面對住佢退，反而保護到自己

你地咁樣真係好曳曳

今日好似頹撚左

東涌跑出

Gj

大家係咪競逐緊首都

發夢咋手足

Good 萬事小心

拍手

東涌人好嘢

多謝曬手足

東涌勇到朝早磚雨夜晚火魔

搶左頭盔?

不停進化

感謝

殺哥布林用火攻

各區如此 何愁大事不成

之後掉去狗度

但你唔覺得只係呢隻狗特別雞，連頭盔都未戴好

有人帶風「燒」唔係圍，多謝都嚟唔切啦

東涌手足受我一拜

東涌同天水圍長期被忽略

腦補左黑警嗌唔好呀既聲

隔幾日再嚟突擊行動先至冇路捉， 慢慢出去真係等畀人伏擊

有架車牌號 AM7985
有防暴
東涌游泳池對面

Thanks a lot ar 前線

快閃咗啦

ching ho ball

東涌都想爭首都

唔理想

好型呀手足
我愛你地

封左站

這樣是不對的.jpg

習曱甴
721 831 101 1111

要掟到嗌唔到唔好？

私家車又跌錢

今日引左好多popo 入東涌, 東涌手足做到既有限, 出面既手足加油

多謝手足
己方士氣 +5
敵方士氣 -10

曱甴平

唔係以為咁就會割呀嘛
太天真

想知有幾成熟

手足 100分

掟到佢地不要不要

琴日入機場，經過唔怪得狗屋又關

請立即保護其他狗屋避免綠甲由有機可乘

啱 尤其個停車場，太多甲由 16座 24座

車場啲私家車先係春袋

燒狗肉！

難怪今朝東涌咁受重視

靜靜地贏既重要性

下次唔好喇，好危險的

正到

真係好有效，但千祈唔好咁做

東涌終於參戰

好強

東涌MVP咗

Push ho ball

邊個袋著火先

防暴就呼一聲:唔好啊!
連登仔都呼一聲：唔好啊！

燒中車仲爽

太危險
千祈唔好做
燒曱甴好臭

唔好呀
有冇手足俾狗咬到？

好波，真係靜靜地贏

最撚鐘意食狗肉

唔好再掟

我就係要呢d

東涌手足尋日一戰好勇猛 又打退一隊曱甴 又火攻曱甴竇。
首都排名急升

燒到含含聲

燒到雪雪聲

千祈唔好聲東擊西+火魔法偷襲
唔支持燒毀全部狗屋，但我地見到會開香檳慶祝

唔好啊~~~~~

好大火

天氣乾燥真係好危險 大家要注意補濕

東涌有望成為首都黑馬
手足好波

孤島作戰

點會冇用嗱都係個句暴力野唔好做好危險

push

最期待一幕終於見到 撚死狗狗

Ho ball
不過d狗下次一定有防備 小心d

嗱 唔好掉到自己吖 小朋友唔受傷得㗎

超過十成熟了

Pushhh 值得一推

香港義勇軍消滅土匪流氓

做得好

good job and well done
其實呢樣野無記者影到都係一件好事

對準政權

東涌又得一分

東涌追上市區了

停車場係最重要的，佢地好多靚車

東涌5分

好暴力囉

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

唔好! 千奇唔好!

我都經過過

唔好

唔好!!停呀!!!唔好!!停呀!!

未燒死狗 不完美 要改善
我俾99分

得閒凌晨去探去班狗

正確快閃做法
正式宣佈，對峙係ON9行為

閱

同意

東涌狗屋比人周圍冇乜阻隔
東涌人應該知點散 同時可以好快
平時凌晨兩條路應該都唔會有"人"
所以比人跟既機會都好少

你地咁做好唔岩呀

唔好再搞亂我哋嘅香港啊！！！

東涌由朝早勁到夜晚

千其唔好阿

唔好 停呀!

千其唔好下下向住啲車掉

曱近平好波

唔好阿

燒得好勁呀 千祈唔好周圍掟

雙料

好呀

burn their real spring pocket plz

多謝東涌人

講咗好多好多次 全民汽油彈先係出路

至緊要手足走到
唔好出事

完美

要結果 唔要影到或過程

多謝東涌友
今日合作成功既, 麻煩以後齊上齊落
因為今日無鬼, 以後都信得過 !
而且會越夾越合拍

鼓舞！

低調啲好無 無人想知過程 乾燥著火又關人事？

教科書

係呀

好勁，
向後行，
都唔會撞柱。

Road block之進化

「唔好啊」～～

nice work

我今日聽到最開心嘅消息

好似未

希望唔好全民
homemade pvc crossbow 太易整了

東涌手足好叻
不過要小心班殺人犯今日報仇 小心

回血post

終於有tg食恭喜晒，全港18粒龍珠終於集齊

1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

coolcoolcool

西貢開左?